hi 淡友 (471)

出咗方向

又鑽石底？

仲有得跌呀喂

係跌啊DLGH

方向是跌

通道大師有咩步署

瑞信係咪比狗買

入唔到海油

係啊 DLGH

爆跌準備

見到現貨26610可以試+1

引熊？

俾人hack咗？

25620+1

跌

早走左
而家又想追入返
慘
要過心理嗰關先買得到

爺西今日又想托?

撚有錢咩

嘩,,,,棍丫棍丫

跌定升

嘩 期好大棍

已經托

升乜春呀

答案係繼續撚狗

大戶出招啦

鎖左倉就覺咩都唔關我事

跌得好好地，又玩棍上

我12.6 250天線入左
不過我炒正股

唔對路
輸左9格走人

007倒升

咁準

托得咁勁，痴線

啲錢鎖死左
無錢炒正股

見到鑽石底就走晒啲熊

個D叫上落市，唔係方向

爆升

腳軟啦

轉燈準備

又撚狗

海油爆緊

點解你地可以睇得咁準

朝早0.06 一直排現價
排到 0.068都追唔到
就放棄左
點知越升越有

轉燈！轉燈！

來回300-400點
痴線

未來撚

260熊多謝你
永別

已經確定係牛市 3萬點

走左隻
入幾手試熊, 連幾千蚊都唔想俾佢殺

托完啦, 熊得

入熊比人夾個D低L死

求教學

同我落撚番去, DLGH!

又轉燈

見齊signal 入者

完全唔知點入

話左你地 比位你地又唔入牛，係要死淡

跌番哂啦又

千跌加油區

bb中線定咩

真係要MON撚住執幾格就走

燈制就壞啦

托完一輪，唔敢入

仲係上落市，未有大方向

係

做乜話我

想問下可以點分

冇震走我D牛

1m 圓底

以為25995 嚇死

熊!熊!哈

比5號仔夾到爆廠

係唔係5k圖個十字？

熊！熊！哈

死落去啦你老母臭西

見佢上咪話上,見佢落咪話落
熊熊哈~

你見唔到係10同20天線中間遊走咩

入左隻388熊算，唔會再玩388

兩日前63蚊都唔食左先

明顯已經唔同左之前九個月
盡量唔好係上落市賭錢

撚狗

輸左9格
而家又落返去
唔識玩

準備千跌!

今日壓住唔俾升
聽日就會爆

估下ja 見十字又底線應該可以試試

億跌

chok到

恆指報-100000000點

就黎心臟病發 唔敢玩喇

Chok到就射

不過25750走哂, 跟住又無signal 仲等緊

撚狗到

QQ上280開第一注，每10蚊溝一下

比大戶撚到你地班撚樣

震走隻熊

應該就出方向

呢句咁熟既

仆街
比佢個棍嚇走左
早知就坐

我睇唔透個市

穩定低水 大戶唔托啦

比佢玩到精神病

求下你係跌

似爆落

老虎蟹都坐! 熊軍rules

要等上證吉穿2638先得

依排日鳩日都係開市跌V彈再跌

屌， 今日都係坐定定算
今朝道指行得咁快

乖乖地爆落plz

爆上未ar

爺西好明顯同大戶對著幹

崩盤未

上證拖累就係咁解

CALL?

QQ快d上番300蚊na

有人叫好有人叫跌

瑞銀 同高盛狂掃外賣仔做咩 瑞銀掃左兩日

金巴，上次見你有跟我29x入Q PUT，有無Fat fat?

又撞牆

琴日走左lu 我300蚊溝多左手 總共20手 都執左萬幾銀

慢慢回好過爺爺一棍啦

恭喜，有錢齊齊揾

上證含撚未

5分又事字

幾時穿256

高盛今日出新聞
睇外賣仔 82蚊

行W ?

屌佢老母

無聊睇美團行緊三角型... 鳩股都有圖型..

跳水隊準備

琴日破腳穿頭都會跌

陰陽燭依加好似唔係幾Work喎

撚狗市

個市跌未? 我想走貨呀屌

原來hsi行緊三角

依加係咪唔睇陰陽燭戈啦

棍落去la~

畫通道都要睇指標架喎，唔係咩

死落去啦

爆邊

跌深啲

跌!

5號仔做咩升咁多？

升返上去, 等700再大跌啦

大戶想升 但爺閪㩒住
結論 11點半暴升 3點暴升

死落去啦 港女

收手啦

玩死人今日

今日唔玩算

死落去la! DLGH!~

仲係唔肯穿25540

有少少想開多注沽
但無位開

窄幅range

我都係, 頭先蠢左258做咩唔郁

畫左個下降三角形，但又爆邊，係咪又彈返上去

升！升！升！

無啦已經有一注無乜理由再開
我無諗過佢咁快仆落去

準備棍落

夠鐘轉燈

又上番黎, 搞咩!

大家今日可以唔睇啦 休息下

如果今日收市升200點，算唔算一個好靚Ga鎚頭

新手初學，陰陽燭係咪咁睇

又高追返隻熊又再坐過
點解頭先唔信念坐

呢2日cls

25608 -1 左表示中伏

比棍上果波嚇走左又死死氣入返去

熊軍出來打打氣!!! Ahoo~

新區間256-260？

做乜咁睇唔開學我

轉燈啦

W ?

起碼你跟咗已經食到最低位先

睇佢個款似隊落去架啦
死都唔落25600
25624 跟SAR 同上20MA 平左..
輸左160 蚊呀

扮升 一棍落

無signal唔好郁

好感動
今日可以食m記加大

岩岩訓醒

係，根本257個個位開就無問題
係自己on9

range市

我買果陣佢穿過 25600 架啦

非引戰 你點確定個個真係最低位

256-260?

10-20MA

25600 - 25800

大賺70蚊

事後先確定到 但係指標就要跟 佢到咪入 跌穿咪走
只係睇下點樣去做到蝕最少 冇一定

小時圖?

5分

即係我又山底追熊

3690 22號出報表

走咗牛

500追都未遲

召喚布神

call

期指壞咗

咁我唯有坐下再等位開

其實算唔算暗示

大戶都減磅

睇黎企岩邊

磨到出QQ

700本身預期咁差，出份好過預期易過出份差過預期，咁諗啱唔啱

唔睇好，但可以好過預期 個預期人定，大戶玩哂

大戶:

有道理

我好L多388 成廿三萬

同埋通道可以比到大家一個入市同止蝕嘅好好提示
起碼你會有個方向 唔會話仲會返轉頭嘅賭仔心態
但係通道真係唔一定準 係比大家有方向去出入

高J 熊 溝唔溝好

見你用牛牛畫圖方唔方便？

Wow

388又逆市翻綠

布神！恆牛要走？

2018/11/14 08:18
白宮經濟顧問庫德洛(Larry Kudlow)接受CNBC訪問時指出，中美正恢復貿易對話，是政府上下各個階層的對話，並認為事件是十分、十分正面的。他已經與美國財長努欽通話，討論籌備中美兩國領導人於本月底二十國集團峰會(G20)期間會晤時的事宜。

另外，庫德洛又批評對華政策屬「鷹派」的白宮貿易高級顧問納瓦羅(Peter Navarro)的言論，直指納瓦羅的言論，不代表美國政府或特朗普總統，

5m k降軌好似幾穩陣

靚股要加了

883

22號前托到70蚊

call 883?

發覺班撚樣真係入黎淨係問布神乜乜乜
完全唔追post

388熊二

所以你見布神都係9答佢地

任佢舞

爺閪都回，港女爭吓氣啦

真係任大戶舞

256 好似雙底

阿爺出晒力 港女都未郁

唔玩700住啦 睇佢財報點吹先
買上買落呢個位真係50/50

股王

仲咁岩係275 左右, 好撚狗

爺西累了

5分圖 一頂低過一頂咁

問咩 我又想問

掂親中線都回

壓係20Ma

等佢舞完再PUT過 無死錯人

Shallow好好聽

等大跌

近牛係咪250左右重倉
大戶會唔會仆街到殺番落去先再做番上

always remember us this way

趺唔落 等QQ報喜

尋日殺左好多

is that alright

尋日殺晒 255 252 重倉位

今日有新牛
25588收回

自己搵啦
買字花咩

set左258put
瞓覺 唔理啦

美團綠燈

Tell me something boy

挾到你班熊軍高高
心諗成日put鳩我，重唔到我報仇？

咁姐係要殺到247，但個度係大戶好倉位

買個股put
買果隻 正股就升

畫啱嗰陣永遠都無買

到你買戈陣就轉向

次次都係

下降三角形 好撚驚

人地就捉轉角位
我地就自己做轉角位

一爆就成百點

想升？俾錢我買-1幫你作法啦

而家算唔算有個三角形

算 等爆邊

條bb愈黎愈窄

係咪爆落架

睇指標係向下

快啲$80

琴日震走左隻260熊

5分K個三角形

幾時爆落去呢

琴日無一刻係妹
今日無一刻唔係妹

咁磨法 好驚

大佬你又上翻去都唔跟劇本

跌唔落

升唔上

等爆即追即食會最好

下降三角 熊已入

打橫行

要爆啦
究竟係穿大上升軌定穿降軌

麻撚煩

5分圖我見想上wo

上証 1000億

好悶,妹完未

我明明睇係爆上, 肯行未

屌

大棍上

我都覺得想上，穿唔到尋日夜期低位

三角上左

牛軍88

一棍上

No difficulties

轉燈啦最少係咪啊

好彩企岩邊 , 上定車

你燈完就又一棍上返去

叻仔

棍上完,又妹落

痴撚7線
一畫完爆上

你真係國師級
一出就中

破產巴永遠都咁準

有d 野係天生

大師接班人

仆街外賣仔

下降三角形都爆得上
冇野好講

好燈

想jump 了

冇一個高追既熊軍係無辜既

又咩事

佢有邊次唔係事後話dh沽左 dl牛左

一下又完左

今朝幾好ar. 我豬少左3百幾點

但呢下都好緊要

比大户選中黎mon既細路

下晝豬多500

無錯, 如果唔係點跌~

輸錢呀, 唔通有錢贏都想jump 咩

即係我冇燈

3角形大C又中

上升軌

有料

唔好推啦
一陣LV巴又出黎串9me

都抽左50點，唔係無事

都係上落一百點姐 其實無咩大郁過

假穿? 想加熊

係牛阿

又話唔玩港女

下次大家見到三角做法係見佢一爆就追 返起點即止 然後爆完要即食

即刻call佢黎先

求大師收我為徒

700唔聲唔聲274

今日睇黎都係撚狗市居多, 大戶都等埋700 放榜聽日先算

以後多D出黎畫3角形
通道大師, 3角形大師帶我地日日賺

反抽基本野啦

抽穿條軌先有下一波玩

你燈左個開頭出來，我覺得會升

我見過爆完即刻出上影，假突破

你下次出圖之前話聲我地知
我地準備定

我玻璃心
一陣俾佢串9me
Me退出連登你地就冇方向

你都唔入市

LV巴都係跟你搵食咋

頭先邊個話下降三角形

三角形畫左咁耐都係反方向
但係M頂W底就幾準

今日唔係幾舒服, 想認真工作

Me呀

9成三角爆完都出上影 下一支係同方向嘅燭就代表轉向

下午唔知夠唔夠力穿range補埋262都合理

入市最多咪幾分鍾

同埋三角係食佢爆發力 如果唔係就唔好追

爺爺又要轉燈

開左+2 看門口

巴打, 我都有參考你d圖架

補埋262... 聽日

輸死me

咁要睇岩先得架, 我無咩精神睇呀
食完藥好辛苦好唔舒服

真升

玩完，夾到好痛

所以我先話三角最難學 上又得落又得 咁不如等轉向先追

25676牛左, 同我殺上去!!!

叫3角形大師開班啦

都幾有參考價值架
而家坐緊熊仔

破巴一張圖解決左個悶市

完美timing

我見到條通道呀

可以熊 升咁急

美團56啦

ig都出埋上升軌 大家可以抖到12點

破巴, 下次出圖預告下先啦
d熊坐緊十幾格

月底80
年底100

大戶 MON POST

我都係跟布神學番黎
不過大家想學我就放多D圖啦

下午直上啦，快快脆

259 應該輕鬆穿
態軍唔好咁衝動

我都坐緊5格呀

轉佢老母燈

火箭升空
Boom！

快啲上完再落

真．三角型大師

見到個大師講緊下降三角形, 諗住上黎睇大師點睇, 見到佢send 圖個下想走都已經走唔到了

今日入定 聽日實有位放既

26000開第一注沽，25550開多注，點睇

同我落撚番去!

有冇咁誇呀屌你 大家一齊坐咪幾開心

以後要緊貼大C動向

今個月係低位咁耐，如果大戶真係收貨，B浪升兩千唔難

今朝辛辛苦苦一格格咁執
執左一皮
比佢一夾就輸突左

我坐緊廿格

睇姐無買

見到三角都唔收手 又去到尾 咁係你自己想賭喎...

你講堅既？

同樣坐緊20格~

破產巴係唔係大戶無間道

落番去啦
熊! 熊! 哈!

我覺得要睇即市個勢先知個三角上定落

245升2千都為265咋喎

好難捉摸啊

明哂

次次想入佢都即刻升多兩格
即刻唔想玩

係 但係好難睇 我會用安全方法算
一係夠勁就係3角底雙刀

唔怪之得每日破咁多次產

捕唔到
一行開又爆邊
燈神

24515

係咪出左頭肩底?

冇留意到有三角
今朝來回走左10幾轉 好攰

熊! 熊! 哈!

現在全玩完了.jpg

執左個m記，想hold埋隻極牛食lunch

睇完破產巴張圖我立刻開返隻牛對沖下

本身三角型係無特別方向，其實要等爆邊先知

熊! 哈!
熊! 熊! 哈!

24500 升兩千咪 26500

跌佢老母

仲渣緊200手，要唔要幫我收左佢

我覺得上證有80%見左底
我地要落240樓下，要靠美女助攻先得
有部分股票，PE 其實已經唔算好貴

740-1

下晝再算 心血少

妹番落去俾我走左佢好嗎...
我唔玩LA~

平手走PUT算 無方向

又準備轉燈

點解我牛牛睇700
出面睇274 㩒入去係276
究竟而家幾多錢

頭先有個巴打話我係大户咩咩咩
而家貼埋倉話俾大家知我都坐緊

276 囉

唔好咁啦
大戶陣間真係睇住你嚟撚

700放業績暴跌1000點

388硬過撚 幾時先PUT得

大dodo 貼完倉豬到仆街

妹多10分鐘下晝爆

諗下好啦
大芋托得咁撚辛苦
業績肯定向上炒
唔通左手托市 右邊俾騰訊業績撚自己咩

大戶可能都冇方向 見你出圖就搞你先

你又收到風

破產巴畫幅qq既圖咪得

下午爆升

我想買700熊呀
個股牛熊都有分換股比率？

GUN 即入

呢隻真係唔掂好過掂

成個GAME行業比人中國政府吊到出汁..

都話388熊二 咪撚put佢

業績睇你點up gei 姐

依到已經追咗三角啦

屌外賣仔

佢230好大阻力

爺西升到咁，港女都唔上

燈都未轉 升乜=.=

美團 3690 50蚊金剛鑽石能量鐵底
宜大手買入 上望100蚊

又妹返落去

講過幾多次388唔put得...

棍上。。。妹落

又要慢慢執格
要更加小心啲

今日係玩25800-
25600+

有膽夾夠1000點上去

屌米又想轉燈

唔好信呀
一陣又來一棍

388 收入來源係成交量，其實大市升佢又會升，大市跌有成交佢又唔會太差

仲put 乜鬼呢？

Qq call已食

有道理
2318點睇

自己開始on9，賺唔放，蝕先放，真係要抖下

呢個係我一直以來既謎思
所以我唔會攪佢
有冇巴打可以解釋下呢個諗法有冇錯

same
買果下就係高位
一放就倒升

求陰影面積

頭先個棍假突破 其實我都預左架
馬後炮

你地點睇700業績？
又要賭大細

布神話每見388新高都可以儲下PUT
Q4 成交縮左好多
下年佢唔會有200蚊啦

閉關睇聖經

即係大市跌 成交底 先會跌
咁咪即係熊市必跌股

先升後插

Hello triangle monster

個個轉玩IG, 佢就黎執立啦

700幾點業績？

+1...追番10格唔走...
而家又變番坐住20格

問題熊2都未到

唔是收市後咩

明白左少少
因為早前都試過熊佢
唔跟跌跟升真接重傷
所以之後都唔敢掂

當年佢出夜期就係要拉番 d ig 客返黎

put爆700

上返300先PUT得

call又中伏了

你肯定係假？

收市後

話左上落市唔好玩 好難輸身家但真係會呃晒你既profit

所以我覺得唔好攪佢住 lor, 除非大市跌殘哂冇野買等佢追落後la

無玩啦

咁有趣，熊二

一開市即食 爽

話唔定2018年低位已經見左

讀恆大果個金融之子呢？

挾死左

我都想put佢

我係佢代理人，找佢咩事

唔緊要啦, 仲有2019年

布神重put佢喎

係咪牛一啦？

金子呢排玩成點

人地夾到3萬點都仲得呀

仲有30個trading day到 大戶都夠喉啦，9千點

忍到佢80蚊

隨時大戶仲要玩window dressing扮熊已完

我同我D朋友真係愈黎愈溝通唔到
我話27短期都升唔番佢買入格架啦
除非有B浪啦

佢同我講去買包熱浪食....

24515平手走就夠了

你追晒post
你輸死未呀

-.-
你話你鐘意食萬里望多D 咪岩CHANNEL

就死

恆大果然出才俊 依家直程消失埋低調賺錢

你熊定牛先

係話除非有Ｃ浪出黎射罰球，咁就有機會爆升上天

12月上唔到去啦，286
一個月升3千咩

12月唔係不嬲都升架咩

由佢喇

牛

你地聽日睇700會升？？

咁你今次仆街了

睇到午市返黎會一棍落去

業續差>走貨
業續好>出貨

我隻熊仲有成格利潤

今日又豬到想死，食飯前入咗25588牛，打咗就算今日收皮

上錯車

Gun All in!

992

1格

師兄唔好put呀
至少至到11都唔好put 都話哂跌左7個月
我諗中美未傾
未到27000 都唔好put
死人架

1格都係利潤呀
好過坐既

坐得好地地無問題

Nikki 飯後爆上wo

Nikkei

問布神call唔call 388想佢點答你

夾到三萬三再叫佢

Put得 擴散三角形

上27000夠我走了

兩邊意見好極端 好淡都好多人睇

幾耐之前先

呢隻一定要召喚海狗巴打

海狗巴打去咗邊呀屌

好彩俾人叫住左我無PUT

即all in 身家call

大師又有三角形, 我決定做你對家

Cash out 離場 等位

學大師put爆本地銀行啦 5仔扮冇事??

圖爺D熊重末走！重叫人唔好走

未完全肯定 當6 7成暫時

我企睇好果邊，小注

are u inch 9 me ?

叻女

Are u sitting cow?

你地要call 我都救唔到大家

有你confirm, call得

你又黎

我唔燈架 屌你
睇我羊緊成格熊仔就知我實力

晏晝就嚟打你靶

幾錢一格

Ig畫到三角但計埋收市位唔知準唔準 睇下先

258都上唔番
我個隻269先打
Kill me if you can

今日就殺

1000蚊

你除左三角有冇加其他野backup你個睇法先

我睇跌架

巴打重牛真係要小心
下晝一個唔該跌番幾百點
唔好話我冇俾Tips你

你就嚟變破產廿五

試左9次都穿唔到230
9頂 仲唔落？

巴打你又搞咩黎
呢排成日豬既

一點兒都不好笑
下晝我帶領熊軍斬殺呢D inch9 me既人

好 下午無跌幾百點 我先笑你

點解跟進我ig ac係男人黎

250-300點 我話既

想下問大家用邊間玩恆期，一通好似成日死，耀才會唔會好d

德妹跌穿左通道 又要跌

老美好ON9 , 又隊

笑左

唔玩期指
期指係俾冇膽耐弱既人玩
真男人就係玩近動物

今朝一開打咗我隻258對沖熊，再準時9:30插落去

返去25600

唉, 放晒牛算, 下晝唔玩

Same road

劍指26000

我今日都係差唔多, 賺10K, 豬返6K 出去, 睇錯訊號同心急

你想睇幾多，咁既成交量走去買388....

係咪英國打黎？

本來就應該插 我怕有消息推佢上去就真

阿布 same睇法with you
Put!

玩動物唔計專登對沖未輸過錢
玩ig未贏過錢
輸到銀行得返幾千蚊
唉屌

咁巴打你布冇番工對沖

咁你應該玩番牛熊

咁究竟邊間好

唔返工飯都無得食

睇啱信號但貪心，我抵死

我都覺 要睇下依轉行幾快

全線向下

D女女俾人揀晒

我用HSBC

用銀行手續費貴幾多

上證可唔可以爆上少少

來回一次 500-600好似

支持，唔需要多，爆上30點就夠

。。。。。

25600 25500 GOGO

牛熊玩足成年都見唔返個本

收市前走左一半熊

得返老美 佢都跌就全線答下

午市前我唔記得走牛

好熟口面

今日唔洗玩, 等睇大師
不過估佢都會話行range 高沽低揸

怕咩 陣間升番

熊軍一齊
熊熊哈

一棍俾佢震走左

希望上升三角

行range驚西咩

熊熊哈

又話未輸過錢？

有請

一貪心開大啲注就輸到仆曬街

真係258-256 range?

外賣仔死返落去ok?

美期唔識睇

直線落 掃牛先

牛熊玩好細 同埋贏少少就想走 贏好少
仲有美團小米蟹put

牛！牛！哈！

仆街啦 好似唔穿個底
仲要上升三角

牛 友 頂 住

入熊

個市都等緊700報表

岩岩free fall 減左磅

等700今晚再決定

仲有冇持有外賣仔既手足

唔好呀 今日吉倉穩陣
收市柯煙700熊仔

尋日支棍似見左浪底
可能係棍底上方磨幾日
但有機會再貼近棍底
9uping
上落市無謂玩

鏟漿巴快d畫通道啦

納dee

美團d盤乾到

上穿

食埋lunch返黎畫一張

屌佢老母又係大戶自己玩

左手比右手

我都平倉

真係癲，又係到撚我們

大戶：我知你地put撚曬呀，我就唔撚落呀，吹呀

時間停止等700

翻家鄉走左啦大户

撳住唔畀上

轉燈啊仆街

有冇人知700幾點公佈業績
但收穿10天下面或20天上面先再買牛熊

磨你成年都得
到你地打曬我咪跌

次次都果個時間架啦

8PM

阿爺轉左色

陰跌縮鍋玩死你

yes

咁晏咩，之前都係５，６點左右

又蟹返 都幾多

保持隊型 ， 沽撚爆佢

6點左右肛交所就有得睇

阿爺又搞撚事

洗唔洗2巴仙咁多 大戶一齊put咪算

今日港女唔跟

我記得上次5點幾已經有

輸返四十格

熊哈
熊熊哈

想加注沽hsi

睇來今日都係衝唔上

256-258

插落去啦

熊！熊！哈！
到底係咩

我震走左呀 25780開既

260阻力位

大家點睇700？唔高唔低咁

布巴睇大戶揸好倉咁700業績一定會頂上去？

+0

賭大細

we will we will rock you
熊！熊！哈！

俾阿爺狙擊都寫到勝預期

可以落多次先衝上去 玩死你地

270我覺得反影左

個個睇淡 符預期 大戶：利好升20蚊

講下姐，256 唔穿無得玩，我已經夠哂crab

屌你外賣余原來得7000萬成交唔夠 屌你老母三% 假撚到 仲要得幾個盤

反手牛先

幾時引爆，一定好精彩

早兩日好似有單新聞話調低700預期？

呢隻野係咪沒老散玩
如果沒老散玩
可能沒恐慌性拋售

話唔定輪商自己玩，要你地輸時間

雖然我蟹緊成皮野但老實講我幾想佢升多D

托高唔賣俾你

麥包is watching u

25500 25600

琴日好似得700億性交

我都嘔返成皮出黎

Hi 蟹恩

點呀

900

去左台灣？

當個舊錢收埋左落床下底
下年攞返出來

Oh 咁都唔差wo

爆上

牛牛點解要凍結我資金既？

Yes

驚你又破產

打個招呼姐 都咁惡

手續費果啲

再提提大家減磅，今晚700

要賭就賭700牛熊，好過指數既

好多蟹好慘

700 PUT

咁牛定熊

冇乜人睇升咁

我今次crab 得好勁

要玩就玩call put
今晚700出完自然有方向

屌佢5% 上返60我再allin過

700沽空比跌到得返4%

股王一棍上到57

預備一棍

特朗普四圍咬人中..

出禁術啦

股王gogogo
夾淡

市場氣FAN低洛

係我

左一巴右一巴，宜家打個和

唔睇好，D game又死哂，股值都係貴
但我會睇符預期，大戶拉升

又蟹返140格

未呀 啱啱以為爆但仲係三角度

我感覺要來了

橫巴有無趁兩蚊入1638? 好野來的

昨日入左

入左40皮

等收成，內房王者，沒有之一

呢個價位上定落任佢up，唔敢搏
真係升左先沽

今晚就直插多次比大家睇

屌 好悶呀

買仙call咋我 幾千蚊玩下

決定啲牛由佢放喺到, 打靶都唔理

支持

布布外賣仔上返60點睇

琴日呢

巴打不如攞錢去馬會賭啦 做下善事好過俾券商賺

成交少到呢

頂，止蝕走左先爆跌

唔好動搖我嘅決心啦

其實唔洗我畫都知條通道係點啦

有冇咁好死

大棍

來呀

256鑽石底
屌唔穿

成百點

驚你啲風成日delay咋

比外賣仔夾死啦

平保

傻佬26000 -1？

白白蝕左4格

港女又穿

落咗先- 唔好啦

牛仔又蝕緊10格
今日真係好亂鳩咁來

外賣夾左6%

3690 股王之王

咩都冇做夾左65格

熊軍戰勝歸來

好興奮見到美團咁

鑽底25600

今日想點呀

止晒蝕啦
仲楂緊隻牛仔

就黎比佢夾走晒 差三十格

肥仔你沽左？

聽日又有人叫春

熊軍一定會笑到最後

下降三角形！！？？

癡線，一日夾4蚊
成百幾格

唔係日日都有賺錢機會，
我今日都無入市，
好天斬落雨柴！
昨日800點都執夠啦！

等緊位入返，之前走哂

雖然話係行range,但係總覺得係慢慢向下

外賣仔痴撚線 市跌爆升

穿DL了

熊執10格算
休息

仆街 5分超級大型下降三角 果到成2-300點

仆街 外賣仔點算

到600啦,跟住500

崩盤

外賣仔止蝕先啦

已止蝕

搞左成日先跌個少少

打穿左256 有排跌

距離4點都唔係好多個5分鐘

Any one ready for some 極牛

2638

有冇反手呀 建議入翻call

夜期配合700再殺，走都無得走

等聽日爆

有，頭先牛牛睇見勁多call揀，就知自己買put錯哂

256whole day

牛軍玩然..

Rule 1 of fight club
Never talk about fight club
Ok?

收市前仲未爆 聽日冇裂口 我幫大家含都得

25500

睇番5分K係25750果時已上十字

爆升定爆跌

我洗乾淨等你

老美個三角仲未玩完 爆邊啦

港女新range
25590 -25610
俾曬tips la

今朝講左短線睇60

呃撚含?

Coco

死基佬

屌你老母美團同我上呀 allin左你架

肥仔今日咁得閒

竟然

知錯了，反手call

外賣仔咁廢 又跌返

個時-1左但比佢彈返上257 震走左

岩,扑暈自己算

Jump together?

入得 要快

美團有乜好怕 慢慢坐
多手反而蝕多兩錢重

256 大大力彈

爆上定爆落先

老美仲有最後機會向上突破 快比力

收市前256牛應該幾刺激。

唔識咪害人啦

只要唔出range，冇事，大戶上面沽下面揸，刷住錢等700

美豚傻橪左

估唔到 搵返三角大師

無講姐係是但一邊都要含

買左幾千蚊玩下

又落返

穿590先講吧 短炒call有得諗

呃撚含

召喚破既

molamola

千跌未
求千跌

上證冇啦啦全紅

牛熊有時鳩買執幾千
諗黎諗去執幾格 有時輸突

運氣Game

收市升400

Lunch 前明明好地地，cls

睇下3:50恆指去到咩位先, 我怕又係勁假殺咗冇仇報

無晒profit,淨係得d本，救命
牛坐左10格，走唔走好

但納指又隊穿左

Just arrive Taiwan check in

琴晚仲好hi,開波就收皮

走啦！你估真係262呀！10格上蝕

牛重唔重?

到港女回

未穿定唔計

256 鈦合金底

阿爺夾大戶

呃撚走左隻熊了
希望今日有位入返

我就會收市前走啦！
然後買遠少少

信不信由你

呀爺冇錢托啦

又出圖